.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "CALIBRE" "1" "januari 05, 2018" "3.15.0" "calibre"
.SH NAME
calibre \- calibre
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
calibre [alternativ] [sökväg_till_e\-bok]
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Sätt i gång \fBcalibre\fP grafiska användargränssnitt och lägg valfritt till e\-boken för
sökväg_till_ebok till databasen.
.sp
När du skickar argument till \fBcalibre\fP som har mellanslag i dem, bifoga argumenten i citattecken. Till exempel: ”/some path/with spaces”
.SH [ALTERNATIV]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-detach
Koppla från kontrollera\-terminalen, om någon (Linux endast)
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
visa denna hjälptext och avsluta
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-ignore\-plugins
Ignorera anpassad insticksmodul, användbart om du har installerat en insticksmodul som hindrar calibre från att starta
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-no\-update\-check
Sök inte efter uppdateringar
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-shutdown\-running\-calibre, \-s
Orsakar att en körande calibre\-instans avslutas, om någon körs. Observera att om jobb körs, kommer de att avslutas tyst, så använd med försiktighet.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-start\-in\-tray
Starta minimerad till systemfältet.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose, \-v
Ignoreras, ska inte användas. Närvarande endast för arvsskäl
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
visar programmets versionsnummer och avsluta
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-with\-library
Använd biblioteket som ligger på den angivna sökvägen.
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
